{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025136",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 대관령그림같은펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約案内事項によると、最大人数を超えると利用できず、現場での入室をお断りする場合があるそうです。 また、ペットの同伴入室は不可であり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できないそうです。 注意事項としては、客室および周辺施設利用時の施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあるとして注意を求めています。 また、什器破損時の破損物品について、実際の購入価格基準で弁償しなければならない場合がありますので、ご注意ください。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、客室内での喫煙は禁止されています。 予約特典としてはIPTVやWiFiが利用できるそうです。 暖炉が具備された風景洞-信頼客室も提供されます。 バーベキュー場もあるので、愛する人とバーベキューパーティーを楽しむことができます。 カフェで休憩を取ることもでき、駐車が可能だそうです。 無料自転車のレンタルも可能で、遊歩道沿いにペンションを楽しんだり、スポーツアイテムも利用できるそうです。 また、菜園ではさまざまな食べ物を植えてあり、周辺にはさまざまな観光地があり、遊びに行くことができるそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約できない場合がある最大人数は何人ですか？",
            "answer": "最大人数を超えると利用できず、現場での入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設利用時の施設物の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設利用時の施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "什器破損時の弁償価格基準は何ですか？",
            "answer": "什器破損時の破損物品については、実際の購入価格基準で弁償しなければならない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約特典として提供されるものは何ですか？",
            "answer": "予約特典としてはIPTVやWiFiが利用できます。また、暖炉が具備された風景洞-信頼客室も提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場やカフェはありますか？",
            "answer": "バーベキュー場があり、カフェで休憩することもできます。"
        },
        {
            "question": "駐車場や自転車のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "駐車が可能であり、無料自転車のレンタルも利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはさまざまな観光地があり、遊びに行くことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 392
    }
}